【前線致各勇武大學生】902罷課希望您地留係中環金鐘，唔好入中大

我知道好多人見到headline一定屌我，但唔該各位大學生諗下聽日三十幾度去中大百萬大道鳩坐，可以對個政權有咩effect，仲未計個啲純粹借聽日個機會去搵中同呀朋友呀上佢hall參觀下個啲撚樣。
懶人包：入中大冇用，留中環保護中學生同現埸決定快閃

係，坐百萬大道個場面可以好震撼，大家可以搵到志同道合嘅朋友圍爐取暖，可以坐埋一齊掃苦一齊喊，可以互相支持，又可以吸引媒體報道。

但係，呢個政權連一百萬人嘅遊行、二百萬人嘅示威都可以完全漠視，無動於衷。我當每間院校都有一萬人出嚟，比盡你得十零萬人，do you think the thuggish regime will give half fuck to us?

我希望以自己卑微嘅力量，可以叫得郁各位勇武嘅大學生手足，留返係香港島同埋九龍市區，準備隨時抗爭，將運動遍地開花。至於到時係邊區、幾時，前線手足自會商量。要記住，香港島同九龍先係香港經濟嘅命脈，咁吹雞10萬人入去新界鳩坐做乜？春袋都錫唔到之餘，班仆街仲可以繼續係中環、金鐘、灣仔辦公室嘆冷氣笑鳩我地。遍地開花，至少可以對經濟、民生作出影響。

但我都想澄清番，我唔係反對聽日中大罷課集會，我覺得係一個好好嘅機會比和理飛去表達訴求(對面聽唔聽就另計啦)，特別係無gear嘅女仕們，我真係唔忍心再係前線見到你地比狗擔左去。所以我絕對支持所有和理非入中大去罷課抗議。

但係，勇武嘅手足門，我地一齊幫運動繼續遍地開花啦好嘛？
唔好唔記得聽日中環愛丁堡廣場都有一場中學生罷課集會，而且亦都有不反對通知書。比起入中大，我希望其他幾間冇咁近中大嘅大學嘅勇武學生，可以去保護佢哋。到時候，亦都希望前線手足可以現場決定去邊度繼續運動。一方面可以保護到中學生(你唔知啲狗聽日會唔會照搞鳩佢哋)，另一方面去灣仔、銅鑼灣、尖嘴等又易啲。

一位衝衝子上

各位前線手足，聽日中環愛丁堡見。
不被捕、不受傷、不流血。
五大訴求，缺一不可。
兄弟爬山，各自努力。
光復香港，時代革命。

push

推

幫推

推到有人睇

help push please

幫手推 please

求幫手推 please

保護中學生

其實地區集會一樣都係造勢only
機場先係最易搞到既命脈

快閃

help push la dai ga

幫手推please

會展有show要求被罷工！！！

pushhhhhh

感謝

證明港島先啱

翻工時間塞地鐵塞交通啊

agger! help push please

thanks for helping :(

推上HOT

不如去拆撚哂所有黨鐵站

前線決定，總之不割席

罷課唔係造勢，等到13/9 deadline？
定其實罷課都係想有勇武行動？
想知more

機場的確係命脈
但係你睇今日都知，一黎禁制令好多制肘，
二黎大嶼山真係孤島，今日佢哋都走得好狼狽
(利申今日冷氣軍師 要抖抖)
調返轉市區有effect得黎，好多大街小巷逃走，抵玩好多

2014好似試過？

問題係地區最後一定變成831咁樣...
唉

各有各做呀，勇武留市區，和理非做勢
講左好多次啦

個陣大家都淨係鳩坐夏愨道....

吸取經驗，留喺地面，搵義載、義縮

中大都好似有集會

Push

我記得係頭個排，之後主要係中環

please help push

求幫推

thx for pushing

讀暴大但認同，其實可以集中去中環

加油

感謝，希望你可spread 比暴大嘅衝衝子睇 eg tg group

721 831

竟然有負皮 :(

lest we forget

咁你又叫人唔好入中大？
各有各做喎

入機場啦屌

又啱既
反正都係鳩坐
不如同中學生坐

都係建議入中大啦，造勢黎講有效啲

Pish

好 一齊

中環中學生集會係唔係中學生連學生都唔算係嘅人搞
我自己會揀入中大同真學生一齊

pish

2/9 港鐵各站一日遊

我叫有勇武能力嘅前線唔好嘥左自己嘅能力呀

Agree

其實入暴大比較好 唔好又出去打陣地了

利申:發夢做清兵

總之和理非要首望相助啦

和理非始終多數，分少少去中環都好姐

如果驚 就入暴大
近就去中環金鐘

九月二添馬、皇后像見

唔同意唔緊要 各有各做

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

你係咪懦夫？唔係就出中環金鐘

推！各司其職 能夠去中環就去中環！

其實點解唔去接韓星機

不成功 便成仁

又唔好咁講 始終我都明和理非有心理枷鎖
大家加油 不分化

正是小弟嘅意見

我自己會覺得機場冇路可逃好危險
寧願留返係市區玩啦

放心 中大集會一定夠人 大家要既就去愛丁堡啦

好多謝大家幫推

巴打個名

感激你

暴大學生幫推

食屎啦黑警

但機場最有效喔，今日嘅問題係太遲開始

感謝暴大

同意係最有效 但真心要多好多工具先保到手足安全

既然大家都知機場最有用，點解大家唔討論點改善今日嘅問題，而係講返市區
尋晚我地損失唔夠慘重？

呢個可以開新post討論，絕對G持，但始終呢度講緊聽日

R撚哂頭唔知去中大做乜 金鐘中環見啦

聽日尖沙咀嘅集會喺邊度舉行？

利申：九龍區居民

唔太清楚尖嘴喎 sorry

唔好入中大
入中大真心無撚用

講返improvement，我覺得至少要有海路義載，最少一門手足要有勇武級gear抗暴

我覺得可以比脆弱啲嘅人入去圍下爐，一齊喊下咁，幫下佢地嘅精神建康

其他出得就出中環

[sosad有post話中大可以搞碧秋
但會真攬炒
唔建議

有冇link lol 咩係碧秋

繼續push

push,支持樓主講法

中大果個

Thanks

屌你 要係金鐘果個呀 再唔係就光復後香港 新立法院會嘅煲底

推推

中大咁疊馬都唔識脫馬角,錯過左個大好機會一次過向全世界民主國家發送求救訊號

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Lol幾有趣 支持你地搞

但其實和理非都搞到

Thx

推呀

和理非留中大
勇武去港島

感謝各位幫手推post

推比各大勇武睇

Help Hong Kong

同時祝福東涌手足

睇今日就知
班狗有幾多出咁多

三罷點可以冇不合作運動配合？

咁比起全世界係機場比佢圍補 你會唔會prefer係市區有得逃有得走？

Agger

PUSH

堅尼地城呢？

我琴日整到傷晒諗住去暴大圍下爐,做下和理非係咪唔得喎... 我連跑都跑唔到啦...你放過我啦

冇人黎就俾人做新聞架喇

大家自己決定啦

屌你老母呀痴撚線，你係咪打交打上腦呀

如果全部入中大，黑警一定準備去中大附近/mtr埋伏

真係冇話唔得！
但好想有能力嘅出黎！

和理非實夠 大家加油 各有各做

我係真心架圍爐真係冇問題 我地自己班衝衝子內部檢討會都會一齊喊下 真係舒服啲
唔係曲線呀

推 #我會罷工

要去Lab先

咁聽日咁多人入暴大，popo敢搞事應該都好大鑊。
最驚就係喺去暴大嘅路上面(eg 大學站)亂咁搞人

小心啲

暴大嘅朋友都要記得新學年要好好招待Popo嘅家眷子女呀！

就係港鐵站，次次都係黨鐵出事

唯有盡力叫佢地醒水 唔好帶發夢野

支持

有道理

推，中大死局尼

聽日見